[反守為攻]立法會留定走，其實我地一早決定左！

大家唔好比對家set到戰場係邊，跟共產黨規矩玩梗係玩唔贏共產黨。
我地要採取主動，由我地定規矩！

人大委任立法會議員並無民意基礎，入左都唔係代表緊香港人，只係代表緊人大。
咁咩人先代表到民意？
初選勝出者呀！

正式選舉唔搞咪初選結果代替lo
61萬市民/民主派支持者已經揀左自己既代議士
憑咩人大篩選可以代替61萬市民初選

上一屆立法會既民意授權已經過期
人大想委任民主派，只可以委任初選勝出既民主派候選人！
因為佢地先代表香港人

btw,第三幅圖唔準
點曬票之後排名唔同左

推

佢就係唔承認你呢次初選

依家其實係交左個炸彈比泛民
點知泛民真係接

咁麻煩共產黨向pompeo講多次唔承認初選結果

對家照做既就會中返35+
唔做既就射出國際線

留守同杯葛都係想做呢兩樣姐，點解要我地分化？
35+定國際制裁，共產黨揀啦

唔好次次都等人出招，我地要自己開價

遊說美國制裁70位接受任命入臨立會嘅議員，不論建制派定民主派，
因為佢哋全部係中共中央人大代表委任，無香港市民嘅民意授權，
呢個臨立會係中共嘅產物，上屆立法會嘅遺物，香港市民嘅授權已經過期，
佢哋係非民主方式被任命，佢哋無權代表香港人做任何野。

目的強迫港共政府依基本法舉行立法會選舉，以民主方式產生新一屆立法會議員。
當初港共以疫情為由延遲選舉，然後又推行全民檢測，根本就係司馬超之心。
憑咩可以全民檢測就唔可以全民投票？

而家要做嘅唔係拗留唔留任，係點樣可以令美國肯制裁入臨立會嘅議員，從而迫使港共不得不舉行選舉。